====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il serait possible , et d ' aucuns n ' y ont pas manqué , de concevoir une grande agglomération telle que celle de Paris comme la juxtaposition d ' unités de quelques dizaines de milliers d ' habitants;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

